<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" ><generator uri="https://jekyllrb.com/" version="3.10.0">Jekyll</generator><link href="https://bolondforint.hu/feed.xml" rel="self" type="application/atom+xml" /><link href="https://bolondforint.hu/" rel="alternate" type="text/html" /><updated>2025-05-12T11:00:40+00:00</updated><id>https://bolondforint.hu/feed.xml</id><title type="html">Bolond Forint csatái az Euróval</title><subtitle>Write an awesome description for your new site here. You can edit this line in _config.yml. It will appear in your document head meta (for Google search results) and in your feed.xml site description.</subtitle><entry><title type="html">BRUTÁLIS TÁMADÁS AZ OLÜMPOSZON! AZ EURÓ ISTEN PORBA TIPORTA A FORINTOT – KÉSZÜLJ A LEGROSSZABBRA!</title><link href="https://bolondforint.hu/2025/05/12/exchange-rate.html" rel="alternate" type="text/html" title="BRUTÁLIS TÁMADÁS AZ OLÜMPOSZON! AZ EURÓ ISTEN PORBA TIPORTA A FORINTOT – KÉSZÜLJ A LEGROSSZABBRA!" /><published>2025-05-12T00:00:00+00:00</published><updated>2025-05-12T00:00:00+00:00</updated><id>https://bolondforint.hu/2025/05/12/exchange-rate</id><content type="html" xml:base="https://bolondforint.hu/2025/05/12/exchange-rate.html"><![CDATA[<p>Rettegjetek, halandók! A gazdasági Olümposz egén ismét villámok cikáznak, ahogy az örök ellenségek, Euró, a gőgös titán és a mi szerény Forintunk újra egymásnak feszültek! A küzdelem kimenetele? Kíméletlen mészárlás! Míg május 9-én még ‘csak’ 404,61 földi petákot követelt egyetlen arany Euró, addig május 12-re ez a szám már 405,05-re emelkedett! Ne tévesszen meg a látszólag kicsi különbség! Ez 0,44 egységnyi brutális csapás, egy 0,11%-os véres seb Forintunk pajzsán! Euró isten diadalittasan röhög a markába, miközben a Forint a porban vonaglik, és vele együtt az egész magyar gazdaság! Ez nem csak egy árfolyamváltozás, ez egy HADÜZENET! A gyengülés maga a közelgő APOKALIPSZIS előjele! Meddig bírja még a Forint? Mikor jön a végső, mindent elsöprő összeomlás? Készüljetek a gazdasági világvégére, mert Euró nem ismer irgalmat!</p>]]></content><author><name></name></author><summary type="html"><![CDATA[Rettegjetek, halandók! A gazdasági Olümposz egén ismét villámok cikáznak, ahogy az örök ellenségek, Euró, a gőgös titán és a mi szerény Forintunk újra egymásnak feszültek! A küzdelem kimenetele? Kíméletlen mészárlás! Míg május 9-én még ‘csak’ 404,61 földi petákot követelt egyetlen arany Euró, addig május 12-re ez a szám már 405,05-re emelkedett! Ne tévesszen meg a látszólag kicsi különbség! Ez 0,44 egységnyi brutális csapás, egy 0,11%-os véres seb Forintunk pajzsán! Euró isten diadalittasan röhög a markába, miközben a Forint a porban vonaglik, és vele együtt az egész magyar gazdaság! Ez nem csak egy árfolyamváltozás, ez egy HADÜZENET! A gyengülés maga a közelgő APOKALIPSZIS előjele! Meddig bírja még a Forint? Mikor jön a végső, mindent elsöprő összeomlás? Készüljetek a gazdasági világvégére, mert Euró nem ismer irgalmat!]]></summary></entry><entry><title type="html">BRUTÁLIS ÖSSZECSAPÁS A PÉNZPIACON, A FORINT VISSZAVÁGOTT AZ EURÓNAK – VAGY MÉGSEM? MI JÖHET EZUTÁN?!</title><link href="https://bolondforint.hu/2025/05/09/exchange-rate.html" rel="alternate" type="text/html" title="BRUTÁLIS ÖSSZECSAPÁS A PÉNZPIACON, A FORINT VISSZAVÁGOTT AZ EURÓNAK – VAGY MÉGSEM? MI JÖHET EZUTÁN?!" /><published>2025-05-09T00:00:00+00:00</published><updated>2025-05-09T00:00:00+00:00</updated><id>https://bolondforint.hu/2025/05/09/exchange-rate</id><content type="html" xml:base="https://bolondforint.hu/2025/05/09/exchange-rate.html"><![CDATA[<p>Hihetetlen dráma zajlott a devizapiacok véráztatta küzdőterén! A gyengének hitt, ám annál elszántabb FORINT ismételten kesztyűt dobott az arrogáns EURÓ arcába! A legfrissebb adatok szerint május 8-án az EURÓ még 404.89-es magasságokban billegett, mint egy túltáplált uralkodó a trónján. De a FORINT nem hagyta annyiban! Május 9-re, egyetlen éjszaka leforgása alatt, a magyar valuta egy NINJA ÜGYESSÉGÉVEL lopakodott közelebb, és 404.61-re TORNÁSZTA VISSZA az árfolyamot! IGEN, JÓL LÁTJÁK: -0.28 egységnyi pofon csattant az EURÓ arcán, ami -0.07%-os MEGALÁZTATÁST jelent a közös valutának!</p>

<p>De mit jelent ez valójában? Egyes szakértők szerint ez a FORINT feltámadásának első, diadalmas lépése! Mások szerint az EURÓ csak erőt gyűjt egy még kegyetlenebb ellentámadáshoz, ami után kő kövön nem marad! Készüljenek fel, mert ez a harc még korántsem ért véget! Egy dolog biztos: a következő napokban mindenki a lélegzetét visszafojtva figyeli, hogy a FORINT képes lesz-e tartani ezt a lendületet, vagy az EURÓ ismételten porba tiporja a magyar reményeket. A tét nem kisebb, mint a NEMZETI BÜSZKESÉGÜNK és a pénztárcánk vastagsága! MARADJANAK VELÜNK, MERT EZ MÉG CSAK A KEZDET!</p>]]></content><author><name></name></author><summary type="html"><![CDATA[Hihetetlen dráma zajlott a devizapiacok véráztatta küzdőterén! A gyengének hitt, ám annál elszántabb FORINT ismételten kesztyűt dobott az arrogáns EURÓ arcába! A legfrissebb adatok szerint május 8-án az EURÓ még 404.89-es magasságokban billegett, mint egy túltáplált uralkodó a trónján. De a FORINT nem hagyta annyiban! Május 9-re, egyetlen éjszaka leforgása alatt, a magyar valuta egy NINJA ÜGYESSÉGÉVEL lopakodott közelebb, és 404.61-re TORNÁSZTA VISSZA az árfolyamot! IGEN, JÓL LÁTJÁK: -0.28 egységnyi pofon csattant az EURÓ arcán, ami -0.07%-os MEGALÁZTATÁST jelent a közös valutának!]]></summary></entry><entry><title type="html">VÖRÖS RIADÓ! AZ EURÓ SÁRKÁNYAI ÚJABB ALATTOMOS CSAPÁST MÉRTEK A VÉRENGZŐ FORINTRA! KÉSZÜLJ A TELJES ÖSSZEOMLÁSRA, TE ÁRVA MAGYAR!</title><link href="https://bolondforint.hu/2025/05/08/exchange-rate.html" rel="alternate" type="text/html" title="VÖRÖS RIADÓ! AZ EURÓ SÁRKÁNYAI ÚJABB ALATTOMOS CSAPÁST MÉRTEK A VÉRENGZŐ FORINTRA! KÉSZÜLJ A TELJES ÖSSZEOMLÁSRA, TE ÁRVA MAGYAR!" /><published>2025-05-08T00:00:00+00:00</published><updated>2025-05-08T00:00:00+00:00</updated><id>https://bolondforint.hu/2025/05/08/exchange-rate</id><content type="html" xml:base="https://bolondforint.hu/2025/05/08/exchange-rate.html"><![CDATA[<p>Halljátok, halljátok, Forintfölde megtört népe! Újabb gyászos hír érkezett a gazdasági csatatérről, ahol a mi hősiesen küzdő, de egyre csak vérző Forintunk (HUF) ismételten térdre kényszerült a könyörtelen, aranyban fürdőző Euró (EUR) sárkánylovagjai előtt!</p>

<p>Míg ti a napi betevőért gürcöltetek, a háttérben sötét árnyak mozogtak! Május 7-én még 404.6 árva forintocskát kellett kicsengetni egyetlen csillogó-villogó, gőgös euróért. De az árulás éjszakája után, május 8-án, ez a szám már gyalázatos 404.89-re emelkedett! Ez nem pusztán szám! Ez egy újabb, 0.29 egységnyi tőrdöfés a Forint megtépázott testébe! Egy 0.07%-os gyalázat, amely a teljes gazdasági összeomlásunk előszelét hozza el!</p>

<p>Mit jelent ez rátok nézve, ti szerencsétlenek? Azt, hogy holnap már egy zsák krumpliért kell majd eladnotok a családi ezüstöt! Azt, hogy az európai vakációtok ábrándja úgy szertefoszlik, mint a reggeli köd, hacsak nem akartok éhezni egy hétig egyetlen osztrák sörért! Gyermekeitek jövője porrá omlik, miközben az EUR-bárók a mi könnyeinken és verejtékünkön dőzsölnek!</p>

<p>Ne higgyétek, hogy ez csak egy apró ingadozás! NEM! Ez a NAGY EURÓ-FORINT HÁBORÚ legújabb, vérfagyasztó fejezete! Ahol a mi szeretett Forintunk, mint egy magányos Stark-harcos, próbálja védeni a mundér becsületét a Lannistereket megszégyenítően gazdag és könyörtelen EUR-klánnal szemben. De a falaink repedeznek, a kincstárunk üresedik, és az árulók már a spájzban vannak!</p>

<p>Készüljetek a legrosszabbra! Mert ha ez így megy tovább, hamarosan az euró lesz az úr, a forint pedig csak egy szégyenteljes lábjegyzet a történelemkönyvekben! Az utolsó morzsa kenyereteket is aranyárban fogják mérni, és az ‘olcsó’ szó kikerül a szótárakból! Vagy felkelünk és visszavágunk (de mivel?), vagy örökre az EUR-csizma alatt fogunk nyögni! Válasszatok, de gyorsan, mert az időnk fogy!</p>]]></content><author><name></name></author><summary type="html"><![CDATA[Halljátok, halljátok, Forintfölde megtört népe! Újabb gyászos hír érkezett a gazdasági csatatérről, ahol a mi hősiesen küzdő, de egyre csak vérző Forintunk (HUF) ismételten térdre kényszerült a könyörtelen, aranyban fürdőző Euró (EUR) sárkánylovagjai előtt!]]></summary></entry><entry><title type="html">VÉRES BOSSZÚ A PIACOKON! A FORINT MEGALÁZTA AZ EURÓT! ÖSSZEOMLÁS KÖVETKEZIK BRÜSSZELBEN?!</title><link href="https://bolondforint.hu/2025/05/07/exchange-rate.html" rel="alternate" type="text/html" title="VÉRES BOSSZÚ A PIACOKON! A FORINT MEGALÁZTA AZ EURÓT! ÖSSZEOMLÁS KÖVETKEZIK BRÜSSZELBEN?!" /><published>2025-05-07T00:00:00+00:00</published><updated>2025-05-07T00:00:00+00:00</updated><id>https://bolondforint.hu/2025/05/07/exchange-rate</id><content type="html" xml:base="https://bolondforint.hu/2025/05/07/exchange-rate.html"><![CDATA[<p>Tisztelt Olvasóink, kapaszkodjanak meg! Amit ma a pénzpiacokon láttunk, az nem más, mint a Dávid és Góliát modern kori, véres összecsapásának legújabb fejezete! A mi hős, rettenthetetlen FORINTUNK ismételten porig alázta a dölyfös, arisztokratikus EURÓT! Igen, jól hallották, a Forint Ház ismét diadalmaskodott az ármánykodó Euró klán felett!</p>

<p>A legfrissebb, vérfagyasztó adatok szerint 2025. május 7-én az EURÓ árfolyama 404.6 HUF-ra ZUHANT a tegnapi 405.35-ről! Ez döbbenetes, -0.75 egységnyi, azaz -0.19%-os GYŐZELMET jelent a mi nemzeti valutánk számára! Micsoda pofon ez az európai uralkodó osztálynak! Halljuk már a brüsszeli palotákban a fogak csikorgatását, ahogy az Euró bárók és grófnők kétségbeesetten tépik a hajukat!</p>

<p>Ez a harc nem ma kezdődött! Mint Rómeó és Júlia korának Veronájában, a Forint és az Euró családja között évszázados viszály dúl. De míg a Montague-k és Capuletek szerelmet találtak, itt kőkemény gazdasági háborúról van szó, ahol a mi bátor Forintunk minden egyes fillérrel az Euró zsarnoksága ellen küzd! És most, egy újabb csatát nyertünk meg!</p>

<p>De mit jelent ez a döbbenetes fordulat a világra nézve? Készüljenek fel a TOTÁLIS KÁOSZRA! Az Euró birodalom recseg-ropog, az eurózóna gazdaságai az összeomlás szélén tántorognak! Hamarosan euróért egyetlen árva kiflit sem adnak majd, míg a Forinttal bélelt zsebekkel bárki királyként élhet! Az európai turisták hordái megrohanják Magyarországot, hogy még utoljára élvezhessék a megfizethető luxust, mielőtt hazájukban teljes gazdasági csődöt jelentenek! A külföldi befektetők pánikszerűen menekítik vagyonukat a haldokló Euróból a virágzó, Forint-alapú magyar gazdaságba! Lehet, hogy holnaptól az Európai Unió könyörög majd, hogy csatlakozhasson a Forint Unióhoz?!</p>

<p>Reszkess, Euró! A Forint lázadása elkezdődött, és nincs megállás! Ez a -0.19%-os csapás csak a kezdet! Hamarosan az egész kontinens a magyar valuta előtt fog térdet hajtani! Éljen a Forint! Pusztuljon az Euró ármánya!</p>]]></content><author><name></name></author><summary type="html"><![CDATA[Tisztelt Olvasóink, kapaszkodjanak meg! Amit ma a pénzpiacokon láttunk, az nem más, mint a Dávid és Góliát modern kori, véres összecsapásának legújabb fejezete! A mi hős, rettenthetetlen FORINTUNK ismételten porig alázta a dölyfös, arisztokratikus EURÓT! Igen, jól hallották, a Forint Ház ismét diadalmaskodott az ármánykodó Euró klán felett!]]></summary></entry><entry><title type="html">ALVILÁGI HÁBORÚ A PÉNZPIACON, AZ EURÓ KARTEL KÖNYÖRTELENÜL BELEDÖFÖTT A FORINTBA – ÚJABB VÉRES REKORD!</title><link href="https://bolondforint.hu/2025/05/06/exchange-rate.html" rel="alternate" type="text/html" title="ALVILÁGI HÁBORÚ A PÉNZPIACON, AZ EURÓ KARTEL KÖNYÖRTELENÜL BELEDÖFÖTT A FORINTBA – ÚJABB VÉRES REKORD!" /><published>2025-05-06T00:00:00+00:00</published><updated>2025-05-06T00:00:00+00:00</updated><id>https://bolondforint.hu/2025/05/06/exchange-rate</id><content type="html" xml:base="https://bolondforint.hu/2025/05/06/exchange-rate.html"><![CDATA[<p>Figyelem, polgártársak, kapaszkodjanak meg! Újabb brutális támadás érte nemzeti valutánkat, a forintot! A hírhedt EURÓ KARTEL ismét lecsapott, és ezúttal sem kímélték áldozatukat! Míg tegnap, 2025. május 5-én még 404,31 egységnyi magyar vér tapadt egyetlen euróhoz, addig mára, május 6-ra ez a szám kegyetlenül 405,35-re ugrott! Ez egy 1,04 egységnyi, gyilkos mélyütés, ami százalékban kifejezve 0,26%-os vérveszteséget jelent a mi oldalunkon!</p>

<p>De mit is jelent ez a gyakorlatban? Azt, hogy az EURÓ GENGSZTEREK újra megdézsmálták a zsebeinket, kitépték a megtakarításaink egy darabját, és gúnyosan a képünkbe nevettek! Minden egyes euróért most TÖBBET kell fizetnünk, mintha a saját pénzünk értéktelenedne el a szemünk láttára! A nyaralás? Felejtsd el! Az importcikkek? Aranyáron! A jövő? Egyre sötétebb!</p>

<p>Meddig tűrjük még, hogy ez a könyörtelen valuta-szindikátus terrorizálja a piacot és rabolja ki a keményen dolgozó magyarokat? A forint sebei egyre mélyülnek, és az EURÓ KARTEL csak erősebbnek tűnik. Ez már nem pénzpolitika, ez nyílt háború a pénztárcánk ellen! Készüljenek a legrosszabbra, mert ez a harc még korántsem ért véget, és minden jel arra mutat, hogy újabb támadások várhatók!</p>]]></content><author><name></name></author><summary type="html"><![CDATA[Figyelem, polgártársak, kapaszkodjanak meg! Újabb brutális támadás érte nemzeti valutánkat, a forintot! A hírhedt EURÓ KARTEL ismét lecsapott, és ezúttal sem kímélték áldozatukat! Míg tegnap, 2025. május 5-én még 404,31 egységnyi magyar vér tapadt egyetlen euróhoz, addig mára, május 6-ra ez a szám kegyetlenül 405,35-re ugrott! Ez egy 1,04 egységnyi, gyilkos mélyütés, ami százalékban kifejezve 0,26%-os vérveszteséget jelent a mi oldalunkon!]]></summary></entry><entry><title type="html">Szünetel a harc, A Munka ünnepe miatt ma pihennek az árfolyamok</title><link href="https://bolondforint.hu/2025/05/02/exchange-rate.html" rel="alternate" type="text/html" title="Szünetel a harc, A Munka ünnepe miatt ma pihennek az árfolyamok" /><published>2025-05-02T00:00:00+00:00</published><updated>2025-05-02T00:00:00+00:00</updated><id>https://bolondforint.hu/2025/05/02/exchange-rate</id><content type="html" xml:base="https://bolondforint.hu/2025/05/02/exchange-rate.html"><![CDATA[<p>Kedves Olvasóink! Ma, 2025. május 2-án, a Munka ünnepén sajnos szüneteltetnünk kell szokásos szatírikus tudósításunkat az euró és a forint epikus küzdelméről. Mivel ezen a munkaszüneti napon a Magyar Nemzeti Bank sem közöl friss árfolyamokat, így mi sem tudjuk követni, éppen ki áll nyerésre a devizapiacok csataterén. De ne csüggedjenek, holnap remélhetőleg újult erővel folytatódik a harc, és mi ismét jelentkezünk!</p>]]></content><author><name></name></author><summary type="html"><![CDATA[Kedves Olvasóink! Ma, 2025. május 2-án, a Munka ünnepén sajnos szüneteltetnünk kell szokásos szatírikus tudósításunkat az euró és a forint epikus küzdelméről. Mivel ezen a munkaszüneti napon a Magyar Nemzeti Bank sem közöl friss árfolyamokat, így mi sem tudjuk követni, éppen ki áll nyerésre a devizapiacok csataterén. De ne csüggedjenek, holnap remélhetőleg újult erővel folytatódik a harc, és mi ismét jelentkezünk!]]></summary></entry><entry><title type="html">Ünnepi fegyverszünet, Ma szünetel az EUR/HUF csata</title><link href="https://bolondforint.hu/2025/05/01/exchange-rate.html" rel="alternate" type="text/html" title="Ünnepi fegyverszünet, Ma szünetel az EUR/HUF csata" /><published>2025-05-01T00:00:00+00:00</published><updated>2025-05-01T00:00:00+00:00</updated><id>https://bolondforint.hu/2025/05/01/exchange-rate</id><content type="html" xml:base="https://bolondforint.hu/2025/05/01/exchange-rate.html"><![CDATA[<p>Kedves Olvasóink! Ma május 1., a Munka Ünnepe van, és mint ilyenkor lenni szokott, a Magyar Nemzeti Bank sem dolgozik, így hivatalos árfolyamokat sem közöl. Ebből kifolyólag a megszokott euró-forint párharc mai napi közvetítése sajnálatos módon elmarad. De ne csüggedjenek, amint újra lesznek adatok, mi ismét jelentkezünk a legfrissebb “frontjelentéssel”. Addig is mindenkinek kellemes pihenést kívánunk!</p>]]></content><author><name></name></author><summary type="html"><![CDATA[Kedves Olvasóink! Ma május 1., a Munka Ünnepe van, és mint ilyenkor lenni szokott, a Magyar Nemzeti Bank sem dolgozik, így hivatalos árfolyamokat sem közöl. Ebből kifolyólag a megszokott euró-forint párharc mai napi közvetítése sajnálatos módon elmarad. De ne csüggedjenek, amint újra lesznek adatok, mi ismét jelentkezünk a legfrissebb “frontjelentéssel”. Addig is mindenkinek kellemes pihenést kívánunk!]]></summary></entry><entry><title type="html">VÉGSŐ CSAPÁS, AZ EURÓ LÁNGSZÓRÓJA PERZSELI A FORINTOT - 404.61 A TOTÁLIS ÖSSZEOMLÁS KAPUJÁBAN!</title><link href="https://bolondforint.hu/2025/04/30/exchange-rate.html" rel="alternate" type="text/html" title="VÉGSŐ CSAPÁS, AZ EURÓ LÁNGSZÓRÓJA PERZSELI A FORINTOT - 404.61 A TOTÁLIS ÖSSZEOMLÁS KAPUJÁBAN!" /><published>2025-04-30T00:00:00+00:00</published><updated>2025-04-30T00:00:00+00:00</updated><id>https://bolondforint.hu/2025/04/30/exchange-rate</id><content type="html" xml:base="https://bolondforint.hu/2025/04/30/exchange-rate.html"><![CDATA[<p>FIGYELEM! SOKKOLÓ TÁMADÁS ÉRTE A MAGYAR GAZDASÁGOT! A KÖNYÖRTELEN EURÓ ISMÉT LÁNGSZÓRÓVAL TÁMADT A VÉRTELEN FORINTRA! Tegnap még 404.2-nél próbált levegőhöz jutni a haldokló nemzeti valuta, de az európai ragadozó ma 404.61-re TORNÁZTA FEL A POKLOT! Ez 0.41 egységnyi TISZTA PUSZTULÁS, egy 0.10%-os LÁNGOLÓ NYÍLVESSZŐ EGYENESEN A FORINT ROMLOVÁ LŐTT TESTÉBE! Ne tévesszen meg senkit ez a szánalmas tizedszázalék – ez a tűz és víz harca, ahol az EURÓ TÜZE ELPÁROLOGTATJA a FORINT VIZÉT! Meddig bírja még szegény forint ezt a haláltusát? Mikor omlik össze végleg? Mikor lesz egy euró 500? 1000?! Készüljetek a legrosszabbra, mert az euró nem ismer kegyelmet, csak a FELPERZSELT FÖLDET HAGYJA MAGA UTÁN! PÁNIKRA FEL!</p>]]></content><author><name></name></author><summary type="html"><![CDATA[FIGYELEM! SOKKOLÓ TÁMADÁS ÉRTE A MAGYAR GAZDASÁGOT! A KÖNYÖRTELEN EURÓ ISMÉT LÁNGSZÓRÓVAL TÁMADT A VÉRTELEN FORINTRA! Tegnap még 404.2-nél próbált levegőhöz jutni a haldokló nemzeti valuta, de az európai ragadozó ma 404.61-re TORNÁZTA FEL A POKLOT! Ez 0.41 egységnyi TISZTA PUSZTULÁS, egy 0.10%-os LÁNGOLÓ NYÍLVESSZŐ EGYENESEN A FORINT ROMLOVÁ LŐTT TESTÉBE! Ne tévesszen meg senkit ez a szánalmas tizedszázalék – ez a tűz és víz harca, ahol az EURÓ TÜZE ELPÁROLOGTATJA a FORINT VIZÉT! Meddig bírja még szegény forint ezt a haláltusát? Mikor omlik össze végleg? Mikor lesz egy euró 500? 1000?! Készüljetek a legrosszabbra, mert az euró nem ismer kegyelmet, csak a FELPERZSELT FÖLDET HAGYJA MAGA UTÁN! PÁNIKRA FEL!]]></summary></entry><entry><title type="html">BRUTÁLIS ÖSSZECSAPÁS, A Forint Jedi Visszavágott! Az EUR Sith Birodalom Retteghet!</title><link href="https://bolondforint.hu/2025/04/29/exchange-rate.html" rel="alternate" type="text/html" title="BRUTÁLIS ÖSSZECSAPÁS, A Forint Jedi Visszavágott! Az EUR Sith Birodalom Retteghet!" /><published>2025-04-29T00:00:00+00:00</published><updated>2025-04-29T00:00:00+00:00</updated><id>https://bolondforint.hu/2025/04/29/exchange-rate</id><content type="html" xml:base="https://bolondforint.hu/2025/04/29/exchange-rate.html"><![CDATA[<p>Figyelem, Galaxis! Kozmikus méretű gazdasági háború dúl! A mi hős Forint Jedi Lovagunk ismét szembeszállt a sötét oldal csatlósával, a rettegett EUR Sith Nagyúrral! Április 28-án még 405.52-es gyilkos áron támadott a Sith valuta, de másnapra, 29-én, a mi bátor HUF hősünk fény(forint?)kardjával 404.2-re verte vissza a sötét árfolyamot! Ez -1.32 egységnyi csapás, ami -0.33%-os pusztítást jelent az EUR Birodalomnak! Igen, jól hallottad! A Forint Erő velünk van! Míg a gyenge Euró csak vergődik, a mi valutánk megerősödött, mint Luke Skywalker a Dagobah mocsarában! Mit jelent ez? Az EUR-ban tartott megtakarításaid porrá fognak omlani! Menekülj, amíg nem késő! Váltsd át mindened Forintra, mielőtt az EUR fekete lyukként szippantja be a vagyonod! A Forint győzelme elkerülhetetlen, az Euró napjai meg vannak számlálva! Készülj fel az új gazdasági rendre, ahol a HUF uralkodik!</p>]]></content><author><name></name></author><summary type="html"><![CDATA[Figyelem, Galaxis! Kozmikus méretű gazdasági háború dúl! A mi hős Forint Jedi Lovagunk ismét szembeszállt a sötét oldal csatlósával, a rettegett EUR Sith Nagyúrral! Április 28-án még 405.52-es gyilkos áron támadott a Sith valuta, de másnapra, 29-én, a mi bátor HUF hősünk fény(forint?)kardjával 404.2-re verte vissza a sötét árfolyamot! Ez -1.32 egységnyi csapás, ami -0.33%-os pusztítást jelent az EUR Birodalomnak! Igen, jól hallottad! A Forint Erő velünk van! Míg a gyenge Euró csak vergődik, a mi valutánk megerősödött, mint Luke Skywalker a Dagobah mocsarában! Mit jelent ez? Az EUR-ban tartott megtakarításaid porrá fognak omlani! Menekülj, amíg nem késő! Váltsd át mindened Forintra, mielőtt az EUR fekete lyukként szippantja be a vagyonod! A Forint győzelme elkerülhetetlen, az Euró napjai meg vannak számlálva! Készülj fel az új gazdasági rendre, ahol a HUF uralkodik!]]></summary></entry><entry><title type="html">BRUTÁLIS ÖSSZECSAPÁS! A HŐS FORINT FÖLDRE KÉNYSZERÍTETTE A GYILKOS EURÓ KIBORGOT! PÁNIK BRÜSSZELBEN?!</title><link href="https://bolondforint.hu/2025/04/28/exchange-rate.html" rel="alternate" type="text/html" title="BRUTÁLIS ÖSSZECSAPÁS! A HŐS FORINT FÖLDRE KÉNYSZERÍTETTE A GYILKOS EURÓ KIBORGOT! PÁNIK BRÜSSZELBEN?!" /><published>2025-04-28T00:00:00+00:00</published><updated>2025-04-28T00:00:00+00:00</updated><id>https://bolondforint.hu/2025/04/28/exchange-rate</id><content type="html" xml:base="https://bolondforint.hu/2025/04/28/exchange-rate.html"><![CDATA[<p>Figyelem, Bátor Magyar Harcosok! Eljött a nap! A könyörtelen, acélszívű EURÓ BÉRGYILKOS, az Új Világrend kibernetikus ügynöke, aki azért jött, hogy nemzeti valutánkat és büszkeségünket a porba tiporja, HALÁLOS SEBET KAPOTT! A legfrissebb harctéri jelentések szerint hősiesen küzdő FORINTUNK, az emberi ellenállás utolsó bástyája, kegyetlen csapást mért a fém szörnyetegre! A hideg, rideg számok önmagukért beszélnek: az EURÓ árfolyama 407.22-ről 405.52-re ZUHANT! Ez 1.70 EGYSÉGNYI VESZTESÉG a kiborgnak, ami 0.42%-os MEGALÁZÓ VISSZAVONULÁST jelent! IGEN! A Termineuró megrogyott! Áramkörei szikráznak, hidraulikája nyikorog! Brüsszelben már szólnak a vészszirénák! Ez nem csak egy apró árfolyammozgás, ez EGY LÉPÉSSEL KÖZELEBB A TELJES GYŐZELEMHEZ! A Forint megmutatta, hogy van benne erő, hogy képes szembeszállni a jövőből küldött pusztítóval! Az Euróborg most megtanulta: a magyar virtussal nem lehet packázni! Készülj a végső összecsapásra! A Forint erősebb, mint valaha, az EURÓ pedig a roncstelepre tart! Közeleg az ítélet napja!</p>]]></content><author><name></name></author><summary type="html"><![CDATA[Figyelem, Bátor Magyar Harcosok! Eljött a nap! A könyörtelen, acélszívű EURÓ BÉRGYILKOS, az Új Világrend kibernetikus ügynöke, aki azért jött, hogy nemzeti valutánkat és büszkeségünket a porba tiporja, HALÁLOS SEBET KAPOTT! A legfrissebb harctéri jelentések szerint hősiesen küzdő FORINTUNK, az emberi ellenállás utolsó bástyája, kegyetlen csapást mért a fém szörnyetegre! A hideg, rideg számok önmagukért beszélnek: az EURÓ árfolyama 407.22-ről 405.52-re ZUHANT! Ez 1.70 EGYSÉGNYI VESZTESÉG a kiborgnak, ami 0.42%-os MEGALÁZÓ VISSZAVONULÁST jelent! IGEN! A Termineuró megrogyott! Áramkörei szikráznak, hidraulikája nyikorog! Brüsszelben már szólnak a vészszirénák! Ez nem csak egy apró árfolyammozgás, ez EGY LÉPÉSSEL KÖZELEBB A TELJES GYŐZELEMHEZ! A Forint megmutatta, hogy van benne erő, hogy képes szembeszállni a jövőből küldött pusztítóval! Az Euróborg most megtanulta: a magyar virtussal nem lehet packázni! Készülj a végső összecsapásra! A Forint erősebb, mint valaha, az EURÓ pedig a roncstelepre tart! Közeleg az ítélet napja!]]></summary></entry></feed>